『維護特首尊嚴』點樣解讀？

大陸呼籲日本維護習敗北尊嚴仲把炮

help carrie